有無大學生有玩黑色沙漠 ???

IVE 仔努力讀書先

台服蘿莉獸娘

玩左兩星期
依加棄game

why

玩GPA

早排等公測時叫朋友玩，講埋d包包有幾好又唔玩
轉過撚頭遲左成兩個禮拜先話玩
我屌
btw而家到我話唔玩